冇左牙朗蝗馬真係成盤散沙咁

冇左個主力姐
當你班前鋒冇左牙朗未習慣組織唔到攻勢
但班後防做緊啲乜 食撚左屎黎？
輸巴塞5-1都算 講緊係對啲垃圾隊都係咁俾人入波
平時拉狗唔係好威又踢人又省人架咩
冇左牙朗笠曬水？
人地係祖記發光發熱
你班友就完全唔知踢緊乜
再係咁低迷真係下年西乙見
唔知拿華斯見到25仔失左5球會點諗

利申唔係黎引戰

讓因為無撚埋個教練

平時朗係到 會成日屌鳩班後防 一失波就會屌醒佢地 再拍手叫佢地專注d 最重要係朗係到對面唔敢谷太上怕比空位牙朗

拉膠應該比牙朗屌到開花 趁佢走咗就係咁數佢

根本班蝗唔屌唔得
一失波得牙朗一個係度惱羞怒屌
馬些路摩迪果啲永遠dup低頭返去開波
完全冇個靈魂係度
咁嘅狀態
紐亞都唔掂啦

心諗我終於有聲出

阿朗唔識講意大利文

所以去到祖記屌唔到人

屌